有沒手足還未接受到黃碧雲過唔到初選的事實

.....................................................

我會係十一月選舉照投佢

佢會照選 初選is bull shit

碧雲 人分開不太瞭解
依然 如未來無目的但祝你愉快

唔參選點投
帶枝筆去寫?

如雲知錯 可否乃念最初
再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可
雲太重要 使我淚亦落得多 見要見得多
假使感覺被折磨 重新開始過 願愛得輕泊

碧雲碧雲 趣緻的臉
佢叫一聲即可飛上天

五跪一叩叫佢參

尋晚好好安慰左碧雲妹.....佢好滿足，抹果陣仲學埋張竹君「死啦好多」.....